比人話過似邊個明星？

張智霖
仲要唔只一個話似

我唔信 試吓影自己

朗拿甸奴

得啦好似啦
樓主好似張智霖啦

8両金

黃秋生

冰火版真天魔？

王寶強

道明志

佛地魔先岩

6號

你華人黎嫁wo 大佬

8兩金

達叔

苟芸慧 應該係因為一樣有眼耳口鼻

麥巴比 同 馬子仁

janice man

高圓圓、賈曉晨

可能佢地9up

余慕蓮

王喜

肥九

起初我都以為係 但幾個第一次見面既人都話似

關楚耀

勿相認

余詩曼
同埋蘇亞雷斯

狗公坤

沙維

生田斗真

比比鳥

你覺唔覺你差咁啲野

陳瀅

2個有咩共通點

呢個post爆左我自貼

八兩金

陳柏霖

哈利波特

莫文蔚

梁朝偉
真心

坤狗

李小龍

Janice Man 少時秀英

袁澧林

話我似翻版張智霖

鄭丹瑞

純文字討論？

黃組藍

由細個似張智霖 變左大個似 張偉健...

我髮型分界嗰時啲人話我似林志㯋。。
平陰嗰時話我似胡鴻鈞
All back時話我似李智庭